認真有冇警狗五毛藍屍block list？？

我諗住用半日全部block晒